啞嘅人點樣宣誓?

如果佢又啞又文盲

人頭豬腦嘅人會問乜野？
就好似樓主咁

秒

秒乜嘢呀而家
我知一嘢鬧鳩人好型，但係的確有啲人未必知架嘛
如果好多人覺得係打手語嘅，哦，有可能未必係個喎，咁當學多樣嘢囉，樓上啲仁兄唔洗咁有型呀嘛，當可憐下啲巴打得唔得呀？

成班屌人唔洗本，下下都屌左先，仲以為自己好威

手語咪得

你兩個都幾柒下 好心你地唔好上連登啦

以前高登都無咁多你地E班低質垃圾

用下腦反省下好無??

手語都唔係法定語言

做乜姐你班傻仔 講兩句就咁大反應

之前有幾個post都係咁 係又秒唔係又秒 最on9係有班傻仔跟風玩 接龍 阻撚住哂睇其他留言

頭2個都block咗 智障仔唔好上咁多網啦

DQ 唔服氣就釋法

連登真係低質左好多

九唔搭八以為自己好撚型

啞人會被認為拒絕或忽略宣誓

搵唔到EXACTLY講聾啞人士如何宣誓既條文
但有一段係咁

8.
我 是 不 識 字 的 ， 應 怎 樣 辦 理 聲 明 ／ 宣 誓 ？

你 須 帶 同 一 位 親 友 前 來 為 你 填 寫 聲 明 或 誓 章 ／ 非 宗 教 式 誓 詞 及 在 監 誓 員 面 前 將 聲 明 或 誓 章 ／ 非 宗 教 式 誓 詞 內 容 真 實 明 確 及 清 晰 地 向 你 宣 讀 ， 而 你 的 親 友 也 要 聲 明 或 宣 誓 ／ 確 認 他 已 在 監 誓 員 面 前 將 聲 明 或 誓 章 ／ 非 宗 教 式 誓 詞 內 容 真 實 明 確 及 清 晰 地 向 你 宣 讀 。

我諗應該都係差唔多

盲人都可以偷睇國家機密 啞人點解唔可以宣誓😂

未聾既係咪搵人幫佢讀

每讀一句問佢承唔承認, 佢可以點頭以示係自己意願

高汁巴打
我估到時監誓員(?)會直接判斷宣誓有無效
我見過唔識字既去宣誓，
會比宣誓員教完佢再叫佢出返去練多兩次
好似老師野學生默書咁

呢個高汁